聽新聞話元朗有二三千警力 ， 咁我安心入元朗行街追星lu。

聽新聞話元朗有二三千警力 ， 咁我安心入元朗行街追星lu。

一陣見

我著黑衫

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!